蘋果有依條選擇，點解咁奇怪？

好想有人答到，or蘋果會睇到！

歐盟果條，唔好意思！

歐盟有條特別煩既個人資料法,
只要搞到歐盟公民, 就算公司唔係歐盟都會被追殺
好撚惡

唔該哂，姐係我係歐盟居民就無得訂閱嗎？

要問蘋果 應該唔會掛